球皇黎講 c朗真係屈到臭晒

球技呢d就唔多講
勁就一定 講到臭晒
最重要係夠靚仔 有邊個球皇可以好似c朗咁型 ？
成日話人無完美 有才華就冇外表 有外表就冇才華
但c朗兩樣都有
我咁講佢一定係史上第一
笑佢既 只係堆廢柴接受唔到咁完美既人

碧咸

講成就 碧咸係c朗面前只能含撚
唔算球皇 唔計

歷史最佳 又梅開二度

12碼之神

最重要係演技都係世界級 真係多才多藝

歴史第一當然實致名歸

史上最佳

依家都12碼都屌打碧咸 以後張圖碧咸兩隻字可以改做牙朗

講星味都已經

牙朗=球壇里安納度，都係金球獎得主，都係紅足20年
士砵亭時期=不一樣的天空
曼聯初期=羅密歐
曼聯全盛期=titanic
皇2010-2012=捉智雙雄
皇2013-2015=娛樂大亨，無間道風雲，血鑽
皇2016-2017=不赫島，潛行空間
皇2018-2020=大亨小傳，華爾街之狼，復仇勇者